其實警察係受過訓練架我屌你老母

警犬係受過訓練
對住普通市民仲要用咁大武力
希望你地家人睇到 都希望有你地既家人朋友比你地自己攻擊到

阿門

含撚狗

訓練射個催淚彈上天台

死黑警死老母

原本係要射入屋
不過射得唔準

黑警其實你地知唔知醜

淨係識恰一班手無寸鐵既人, 而你地係FULL GEAR

咪撚以後自己好撚型啦屌